（入嚟傾下偈？）如果有下次 我會再愛一次

還記得你躺在我膊頭的觸動
手掌的溫度依然在我心頭
擁抱時的感動依然令我懷念
還記得你說過 喜歡我為你深情獻唱的每一首歌
曾說過要唱世界上所有的情歌給你
但曾經只是曾經
如果有下次 我會再愛一次
可以嗎？

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

放低你嘅故事？

其實淨係得啲零碎嘅劇情
根本稱唔上係故事

今晚個天好清 月色又好靚 唔知我哋係咪一同觀賞緊？

又係你呀巴打？！

佢有冇觀賞緊你唔知 但佢一定過得好好

講嚟聽吓

係

睇嚟你都有啲故事 share下？